屌牙！蕭生以後唔再評論中國同香港既時事，我都唔想做人了😭

仲有邊個高質時事評論員可以聽呀😭😭😭

蕭定一正一廢柴二世祖！

靜啦，幾點呀，嘈住我瞓教

蕭山：2&b可成大器

收嗲啦賤男！

蕭生唯一缺點就係唔睇波，佢真係一個好完美既男人